點做hacker

如題 要學d咩架

學電腦

鬼唔知打飛機要有飛機咩

問netsend

上得連登問 你都應該唔洗諗住做
乖乖地返房打飛機啦

首先要學英文

仲要睇書有過目不忘能力

連登無人識？

用 linux

依加仲有人睇書架咩

洗唔洗學programming

最少識四種以上的語言，對網絡工程有認識

咪玩啦話唔洗係呃你

睇mr robot

等緊第三季

google都唔識
btw hacker係要乜都識

我係睇撚左上腦

請問邊4種

等緊x2

要學邊隻 C ?

識整水電
要用linux

水電

水電都唔識點做phreaking

首先要學識google,自己學習

呢度有無人已經識hack server

純用電腦個d hack算啦 咁pro做乜走入人地個水電房博打

鳩估 C + Perl + Ruby + SQL

我連時間空間都hack到

Mr.robot 用Kali Linux

我已經超越時間同空間既概念

javascript,python,php,SQL,C languages呢d比較常用既languages要識

可以試下玩d CTF 比賽

利申:有睇mr robot

可以玩下air-crack ng 尼crack wifi password
WEP既話輕鬆冇難度,Wpa2就冇咩可能(除非你知道個password有幾長/有咩keywords)...

算唔算揚言想犯法
可唔可以告不誠實使用電腦

hacker 同cracker都唔識分,返去讀下書先

netsend

你個名型

CTF stand for what 有無全名可以比我google下

capture the flag
search capture the flag information security

要先學識動物傳心

再學人類傳心

之後一發功就知道admin password, 玩哂

咁我直接學股市傳心算

最基本咪搵Crtified ethical hacker (ceh) certification 黎讀下囉

其實都係考你用tool多，你估下下自己寫program咩

有咩出名tool

nmap
metasploit
ollydbg

多謝大大大公無私

中級黑客

放棄了做hacker server都搞唔撚掂 log又唔鳩識睇
Hack 條毛

出左啦
琴日先睇完

有無link分享

依家啲人只係識講
連最基本network structure都未了解過

network structure定data structure?

無返十年八年功夫唔洗指意

Data structure就算啦

我就兩件都唔識都自稱hacker

hacker = expert of network, security and programming

用人地o的tools, 即係script kiddie

未識無pointers同memory無資格做hackers

係咪reverse engineering 即係？

識用已經好叻

第一步 將id轉做或者加kiddie入id到 唔係冇人會認識覆你

Black Hat Python
買本睇下

LOIC
DarkComet
Zeus Botnet
Miral

利申
我唔識用亦都無用過

關事咩

先要學識點樣用電流令CPU中毒

學SQL hack database

hack WPS pin 最易 7位純數字

有冇人玩過havij ? Sql injection

Hacker 定cracker阿傻鳩

你問我答

利申: 中級黑客, 人稱net send

同問

Open source 成日比人inject

以前睇到本書 or = or 可以hack晒website d password
不過d bug應該封晒

有無做緊cyber security 既巴打交流下

可以試下打呢到啲比賽

要team 波

一個人都可以開team

mr robot都要好多人

所以應該感受完之後揀自己有興趣既範疇黎研究

師兄有興趣邊範

lone wolf

死蠢 你數學攞咩呀？
冇邏輯都係打飛機算啦

去考ceh

Web同reverse engineering 都有玩，不過得半桶水

reverse engineering 借左本書都唔知up乜
乜9EBP ESP 師兄多數係邊學

都係時間投資姐

Web就簡單多鳥...

Web都唔簡單架，啲challenge 可以好難，不過最易入門。
至於reverse, 我之前係邊整外掛邊學

有冇 巴打有方法 買 到hak5 啲 gear
見到rubber ducky (mr robot 果隻） 好想買黎
試下植入 reverse shell attack 做實驗

淘寶都有，不過係連登講淘寶係咪會比人屌屎忽

一齊入黎傾下 新開tg 方便交流及有興趣人士

buffer overflow overwrite memory

好多人

fsociety

一見到個標題就諗起佢

metasploit d vulnerability 都係舊野， hack條撚

hack wpa自己用dictionary word file generator（唔記得個package係咩名，好似係hydra?)

note: 只供學習用，唔好試人地既wpa, 係cracker黎

It supports: Cisco AAA, Cisco auth, Cisco enable, CVS, FTP, HTTP(S)-FORM-GET, HTTP(S)-FORM-POST, HTTP(S)-GET, HTTP(S)-HEAD, HTTP-Proxy, ICQ, IMAP, IRC, LDAP, MS-SQL, MySQL, NNTP, Oracle Listener, Oracle SID, PC-Anywhere, PC-NFS, POP3, PostgreSQL, RDP, Rexec, Rlogin, Rsh, SIP, SMB(NT), SMTP, SMTP Enum, SNMP v1+v2+v3, SOCKS5, SSH (v1 and v2), SSHKEY, Subversion, Teamspeak (TS2), Telnet, VMware-Auth, VNC and XMPP.

THC Hydra

THC Hydra
Gen組合太長 部機慢會gg 用過

ffsociety

繼續推

[url]

推 歡迎任何對hacking 有興趣人士

首先唔好咁揚畀人知你係hacker or 想做 hacker

有無勁人 可以carry
或有興趣 組ctf 進

學網絡防禦都要識進攻掛 無咩咁需要保守姐

Social hacking is more effective

And it is a field in which women have total advantage

Many women

It is The field contain many women lol

首先你要有目的

無目的做乜都做唔成

hack晒 係比你用 1=1 = true 既原理 login

If($age>10 && $intersted===1){
return ;
}
else{
echo “welcome”;
}

Ping

11101001 1110110 00100111 00110111 00111111 01001010

小學雞可唔可以收下皮先
乜撚嘢age >=10 都知道你得10歲

唔好咁惡啦 求知識姐

好過啲垃圾MK小學雞 ，樓主係咪以前既我
小學雞個陣比老豆鎖電腦，上youtube自學解鎖，點知真係得左

cmd hacker

我想打online game 可以無限金錢渣

Online game 得左既話可以準備坐監
Btw 單機可以用cheat egine

Hack私服囉咁

攞起錘仔，銬落去

先喺香港攞返個不誠實使用電腦獎 or 離開香港

interested ? hongkonger ? canGoOutside ? goOutside() : goEatShit() : "Have a bright future" : null;

未聽過ddos heat project 私服條友比人告到坐監

hack人好型喔

hack非法經營既私服都比人告? 告埋自己 ？

偷個賊既賊贓 個賊報警

要學assembly?

.

可以hack死人

笑什麼
你都唔係好佢好多啫

讀書再考牌

Best websites to learn hacking

1. Hack This Site! ()
This will be always be my personal favorite, it contains awesome challenges from easy to very hard. If you want to start using your brains, try it, it’s worth it. All you need is to do an account there with just email needed. If you have found Hack This Site useful, you should really consider donating to it if you have any extra money.

2. Cybrary ()
Haven’t tried this one personally, but it seems great and contains loads of tutorials. Offers you free “Hacking lab” experience, and certification courses.

3. SecurityTube ()
The third site on my list. It contains awesome videos, and only videos, so the concept is different than the other two above. Just sit back and watch, remember to keep your brains functional and gathering information. If you are good at learning from videos, you should try this.

Source:

hack電腦其實好簡單
禁ctrl+alt+delete就得

繼續招人 熱鬧d

有天份 興趣

唔知會唔會有人入去做臥底!